再唔開花理大就玩完

推

嘩 千其唔好咁做